［英雄聯盟］LOL S8賽事討論區 #166

大家都咁堅定唔開post

無人想再討論KT vs AFS ?

SMEB招大靚到 咁樣COUNTER ZAC

邊隊多d人撐 ?
利申 睇好afs